# Лабораторные работы по Дискретному анализу #
## студент Бокоч С.М. ##
1. Поразрядная сортировка телефонных номеров.
2. B-tree -- словарь.
3. Профилирование программ на С/С++.
4. Алгоритм Апостлико-Джанкарло.
5. Суффиксное дерево --> Суффиксный массив.
6. Калькулятор
7. ДП. Поиск максимальной нулевой матрицы.
8. ЖП. Нахождение совместной системы уравнений по минимальной стоимости.